如果踢波畀人扯爛左件球員版叫唔叫佢賠好？

叫 正皮
唔叫 負皮

男人老狗計較件波衫

扯番佢

互扯

著得球員版落場，點會志在少少錢
扯返對方果件順氣囉

都要錢買嫁Ching

扯佢件垃圾衫真係點都唔順

咁緊張就咪著黎踢啦

叫唔叫佢都唔會賠㗎啦

戇鳩 咁錫衫就咪撚著啦 你咪試下叫人賠咯

唔係錢問題

佢扯爛你件衫

你咪屌爆佢屎眼 還番比佢

踢波係咁架啦 學人著球員版又要計較
你估你著C朗真係變C朗咩

球員版薄呀嘛 咁扯衫呢個動作係咪啱先

返去打乒乓波啦

上次踢波比人踩污糟左對波boot都有叫對方賠

特登踩定點?
唔小心踩到好難叫我郁